開始有吹風話會endgame

End你老母呀 一日未贏 一日我未死 永遠都唔會Endgame呀
抗爭總會有輸贏 未輸過 點知道下次點贏?

End你老母呀

啱

agger

佢地屌票吹大雞啫⋯⋯
=告急
大家唔使咁緊張

不過有良知既
行動吧⋯⋯

救救香港人孩子！

啱
End你老母

End你老母 準備定廿年午餐肉同狗玩

推

End你老母 今晚大家尖咀見

END你老母
不過今次輸左就真係END了

係係係 一世都未ENDGAME 開心未? 出黎未? 屌你老母廢POST就開少個